工聯會課程屌唔屌得過？

有冇人上過佢啲課程 種類又多又平 會唔會伏
主要想學韓文同美容 美甲方面

識女

準備等六月報名

巴打上咩課程識女

打算上咩?

日文急救仲有某部分冷門課程